one plus5定htc 10 好

5s就壞 想轉an
覆whatsapp 睇ig 聽歌多
睇完評論都係揀唔落手

一定係OP5.

原因係？

十仔2698冇得輸

聽歌= htc 10

10仔大鋪仲有冇

One plus 係支那機

10 la

1十5 無插卡影相緊歌又廢 得個快字

10仔除電外真是好正 2698仲要咁平，又超硬跌唔爛

買咗十仔
便成千
荷包最開心

HTC 又咪係奶共公司

一定 係 htc10

中國公司vs中國公司

all made in china

而家講緊made in邊到咩，懶醒

10仔好似係made in Taiwan架喎

中共臨時軍政府 vs 台灣共和國

10仔睇過真機
好樣衰唔會買

Sad but true

好似得你識咁
而家10仔先$2698, 仲平過1+3/1+3t 冇乜可比性

呢度真係好多one plus打手
支那機比2500以上買係弱智行為

解決求救電話事故 OnePlus 5 又發生電池倒水問題

oneplus 呢期係咪勁落廣告費？連登打手多到呢！

iPhone轉an實後悔

pixel xl啦屌你
made in taiwan
btw中國的會爆炸

An做主機，不了
永遠做後備
利伸：雙修

1+3t/1+5,類Pure android 同硬件雖然係賣點。不過個moon同相機真係不了，而且仲係usb2.0

買部機來監控自己

open source都監控到
心靈感應

如果有外國佬會check唔到?

htc10

唔好買oneplus，以前部oneplus one就真係掟極都唔壞，後尾轉左oneplus 3t一跌就壞mon，做工好差

睇你點跌架姐， 你自己人為跌爆部機就賴做工差

HTC 有8升
同埋造工超好

one plus 5
唔使諗

利申用家

放oneplus 8+128g 99%新連官方機殼$3400 pm

點解咁做

個rom 真係用唔慣....

好爽wo
慘得過huawei rom?
唔岩咪stock an自己搞

oneplus one我個個星期掟部機落地串鳩個fd爆mon 部oneplus 3t坐地鐵跌落地個mon就即刻出雪花 擺明條mon線駁唔實 部機再硬淨都冇用

10仔 2698扺晒

HTC ！因為無幾多年可以玩

Help This Company

換轉係部iphone 咪一樣爆

有冇tg

tg:hadoken2